**Présentation :**

- Application avec Symfony 5 qui mettre en place un CRUD.
- Partie Administration avec Authentification
- Manipulation de Doctrine
- ...

**PI : Après installation** 

- composer update
- php -S 127.0.0.1:8000 -t public
